江永祥謝振中涉嫌違反串謀公職人員行為失當罪

繼續幫Ｄ狗屎黑警執狗屎洗地啦
明知隊入面咁多害群之馬都要夾硬攬
洗得地多終仆街
有Ｄ咩大鑊野你地嘗試幫黑警開脫
就已經係串謀公職人員行為失當罪

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

請問你會唔會報警告佢？

審判日終將到來

咦？乜又係你呀分化撚

其實係，點解可以每日講大話?

推

又一件p牌仔

條分化撚啲post好難頂

論罪當誅

好佩服佢地
每一日都要講大話
對住咁多雙眼 咁多鏡頭講大話
明知自己講緊大話 都要堅持講 日日講 不停講
將黑扭成白 橫拗成直
如果呢個世界死後有地獄
唔知佢犯左幾多次「欺詐」嘅罪
要永世無時無刻比人勾舌筋罪孽重到不得再投胎
呀sir 現世報唔到你 唔好以為可以安安樂樂攬住啲錢死呀

多謝你自己突個龜頭出黎比人block
Show Blocked User - 理性香港人

根本就係可以拉得

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

記者會直接講呢啲轟佢啦
問問問仲問乜春
外國記者邊有咁客氣
美國班記者咬實侵唔撚放
香港記者學下野啦

都唔知D記者咁有禮貌做咩
依家班仆街下下講大話
你地唔係去拆穿D大話
係到比佢播錄音帶